今時今日，有樓易出POOL定有BNO易出POOL？

香港有層樓易啲溝女
定
有本BNO易啲溝女？

利申，兩樣都有，但係A0

有閪易出d

both